【COM’ON】P牌仔有啲嘢想講

我知係P牌仔 但當香港真係病咗100日
真係好想為香港做啲嘢 各位幫手推吓得唔得？

掙扎咗好耐 作為社工學生又無錢 但又無勇氣上前線
但一直以嚟真係好想為香港呢個家做啲嘢

經過咗 612 721 811 831
烈士犧牲 太子站「被消失」 義士
莫須有嘅罪名越嚟越多 好多popo情緒完全失控
再睇到呢幾日 Yellow Object 嘅言論 好多人都真心燥底
睇到身邊好多人都屈得好辛苦
甚至同屋企人好朋友都有好大分歧

係呢段咁艱難嘅時期 真係好需要身邊人嘅幫助
身邊都有好多人已經開始頂唔順
發覺好似好難搵到個信任嘅人，願意聽吓自己講！

COM’ON 係一個匿名 TG 個人分享平台，由幾個志同道合社工學生自發成立
希望能夠為大家提供多一個渠道去分享自己的感受
無論大小事只要你／妳想講，有煩惱、唔開心，又或者單純想搵人傾吓分享吓
都可以試下搵我哋！

唔洗提供任何個人資料
所有資料同對話內容，將不記名方式及絕對保密，不篤灰、不割席。
Telegram: comonhk
Email: comonhk@gmail.com
俾個機會我哋同大家傾吓計！

如果你身邊有咩人有需要 都可以叫佢地搵吓我哋
利申：我哋唔代表咩機構，只係幾個社工學生自發好想為呢場運動付出到可以付出嘅

Credit: 由於時間同人手關係 圖改自 Freepik

期望約定大家煲底除罩相見
香港人，一個都不能少！

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油！

P牌推唔到 大家幫幫忙

Push

推

社工學生幫推

和你推

推吓
大家技術同裝備固然重要
但意志同心靈先支持到大家捱落去